正股驚西！！！！T.T

好彩空倉 你班死垃圾

平時串柒柒呀拿 食狗屎啦你老母臭西

.

有指示未呀

大佬救命呀

串長hold=睇跌=升 明晒

一日未放一日未蝕

攪掂,thanks

麵麵

大佬幫幫手 正股就黎drop to zero

有方向喇

而家7200定7500？

搞撚掂, 今晚大家睇路

又暴力救巿

你睇跌
即係聽日牛市

麵神救世

多謝大佬明燈指路！All in了

暴力救市了

大dodo指路
又要賺層樓返嚟了

屌
空倉即係牛定熊呀

你條粉腸一陣4:01又開反向post

俾個方向嚟ok?

大dodo

麵仔

留名. 我諗起谷得超勁.... D人爭第一版留言

潛水兩日而家收市先出黎
咁牛定熊呀麵神

睇黎大鱷都驚灰犀牛

麵神 打TT 仲唔係向下跌

垃圾，又話睇18000點，個倉一隻熊仔都無

大dodo揸緊正股
熊軍準備

我立即屌你老母

面面幾時開始買美股?

topic同內文不符

其實要空倉好容易

靜啦

出指引
唔好抽水住

多謝面神。
今晚立即升一千

升得

唔敢入熊?
垃圾麵

又燈

面囝 i love u

一串正股撚 我即刻走咗隻熊 一走即跌 走得快賺多少少 多謝麵神

麵麵呢期係無錯架

留名
等睇4點後轉身

4：00後大奇蹟日

麵麵我愛你

唔會 我強烈建議熊軍買熊

利申 唔敢

麵神救市 今晚美股大奇蹟日

走鬼呀

不推文啊

講曬啦⋯

垃圾麵冇買係救唔到個市嫁

睇少麵神

屌又出嚟燈
暴力救市

又收市先黎講

屌你 高J左7500呀

屌 姐係你買熊啦

多謝大佬，你一講完隻股即刻轉綠燈

麵麵唔準彈弓手吖

大DODO等左你神諭成日

今日入左10手9988
點部署呀大dodo

呢次挑戰下大dodo先

屌你面仔, 咪撚同我講空倉

一句, 7200 定7500

救命大佬 今朝入左700

7500定7200呀?

我屌你老未

仲枉你自稱熊軍

ifc icc

唔好成日又轉身射個3分波

神諭

唔駛死喇
多謝麵仔

聽日又大奇蹟日

啫係7200定7500啫

空倉即係冇方向啦 冇方向出乜撚野post
含啦老母面

大dodo，救命呀

多謝麵麵

聽日全世界準備暴升

股壇kol，全部大戶睇你頭

標題: 正股驚閪 > 牛
內容: 空倉 > 熊

360 度轉身

無做熊軍好耐
變左正股大將軍

25

又收市先臨開post
夠膽你就朝早講

係咪暗示緊會爆升

死未

麵麵你空倉講咩都得

第一次入黎麵po

無事既, 聽日會升返架, 信政府, 不怕!

屌你，靜啲啦

跌到殘再私有化
驚閪丫嗱

收到 入正股

大佬救命呀
我一隻股都冇

我都入左 5手 @178.5

啖燈

願我的組合蒙麵神賜福，得股市中的盈利、股息，以及牛熊所藏的大錢……

神說要殺熊 就死熊

he sold? pump it

麵麵放棄左7500?

你唔買邊有得升

做咩空倉唔熊啊？
宜家過夜都死唔去啦

一早放左

即係又要入正股，又要入7500

短期內仍有下跌趨勢，但目前正股估值已經高過股價，可以買入

正股可買，但要7500對沖下

麵神返黎啦

7500啦
面神話正股驚西=>正股仆硬街了

知錯了

收市先講

咁明顯
叫你All in 正股呀

痴線 面神係話好彩空倉
姐係7200聽日升爆

大佬幫手買熊啦

面神係牛軍大統帥

你班友係咪輸到痴哂線

輸左2000$

日日波幅咁大
唔敢玩牛熊過山車

熊直上WO

點睇樓市呀你老母hi

自住驚閪 喵

一早放哂
我就等多半年
低價先再入

你成日諗要講相反野會唔會好辛苦

我想跳樓了面仔

有幸同你同過幾次船，此生不枉

今晚美股爆升

我仲渣住兩手平保

慣嫁啦

查實佢依家點解失左蹤

全倉留名

集氣

利申：街已仆

你咪又係空倉渣ga

哇 神說明了啟示

今日入咗啲823 315 玩下

傷害人民感情！ 垃圾po! 屌你！

聽日大升

跳樓個日就到你上位了

枉你冇P牌

再見啦下世唔好再做牛仔

輸左$8000

我買正股炸

抵死

正股驚西

面面話空倉 姐係係時候入貨啦？

麵麵以前唔敢喇！可唔可以俾番啲錢我？pm thx

食屎啦

麵神好中意彈出彈入既
可能佢岩岩入左熊

傻仔 去死啦

我強烈建議買牛

利申 敢

唔好諗住改左名就會唔燈wo
快d俾方向啦

股壇P牌

閱讀理解

好似話係藍屍

麵神

大dodo

聽日一齊入7500 ok?

正股驚西咩
中石油6蚊起月供到今日都未驚過

屌你老母

失踪左成年

唔敢買熊=牛=聽日千跌

all in

彈喇

已成事實

DLLM

一句講晒，你揸緊咩喺到斯斯縮縮

夜期又跌成千 🤪

美股

大dodo方便出黎講句嘢嗎？

玩撚夠未呀麵仔
玩口水無用嘅!
入市沽啦

少年們你們太年經啦！
仲未知麵仔啲力點用

救市未

dodo

佢十幾萬好似買餸咁買 就知佢係血牛

牛軍準備

牛3 gogogo

靜靜地唔得嘅

神一般存在

高追左7500

麵神 暴力救市

神跡

真係痴撚線

即使上帝關了窗，麵神必為牛軍打開逃生門。

美股跌到咁, 香港竟然無事

有神 快拜

又一次暴力救市

我的熊仔

大貓升緊

抵佢做你上司

多謝大佬

神呀

正股仲係keep住跌

麵神唔到你唔信

麵神好野

麵神咁快關逃生門

琴日美股搞成咁

麵神一指托，港女即刻濕到有得升
我真係無野講

me都想gun